比人炒過既人入一入黎

講低咩原因搞到咁

無

其實一句總結
就係唔肯奶同含

一時火遮眼屌咗句腦細老母

比條小圈子8婆篤灰話我whatsapp唔應佢

武肺

比小氣老細受同事歡迎而不予續約

唔肯奶
估唔到啲同事奶得好犀利

做5毛成日改名

個阿head做錯野
食死貓

呀head無事你有事?

係
一早提左佢 唔聽 最後上身既都係我

唔肯奶, 果時未過probation. 所以7日通知期. 之後個7頭覺得唔夠時間俾我做好handover. 話簽多份約係要我留低做多兩個星期for handover.

睬佢都ON9 !